##candidate.getInviteConfirmedVacancy - Получение списка вакансий приглашение на которые было подтверждено

###параметры:
- id_from - число, необязательный. Id последней вакансии,после которой требуется получить новые вакансии.

Запрос
```
{"jsonrpc":"2.0","method":"candidate.getInviteConfirmedVacancy","params":[{"token":"wPHmGhu8vwHlH20Z4JmnDBSr9mMb9ulS"}],"id":"12"}
```

Удачный ответ
```
{
  "jsonrpc": "2.0",
  "id": "12",
  "result": [
    {
      "id": "1",
      "salary": "200",
      "salary_type": "1",
      "start_at": "2015-12-22 13:27:21",
      "finish_at": "2015-12-25 13:15:40",
      "status": 4,
      "employer_id": "1",
      "position_name": "Повар",
      "work_dates": [],
      "title": "Быстро и вкусно",
      "address": "Литейный 26",
      "latitude": "123",
      "longitude": "34.3"
    }
  ]
}
```